邊到有公仔花(現貨)買？

如題，過兩日女朋友生日，想拎黎做禮物，但時間緊迫，預訂唔切，所以想去啲鋪頭到慢慢簡？ 有無巴絲有推介？？

送公仔花

分手都似 貴又唔實用